為何我會點起自己有限生命🚬

放唔低,真係好痛苦🚬
明明已經不想妳,但慢慢又湧現出來
但願將來沒認識妳